除左罷工塞鐵，有無其他不合作運動可以做？

當香港人對塞鐵都開始麻木嘅時候，係唔係應該開托下新嘅方法？

例如自發掃街，清潔街道，再將垃圾暫托警處或宿舍。

利申：本人絕對支持罷工塞鐵